我係毒撚

你都係

我唔係

咁靚仔都毒撚 唔好玩啦

幾時cover新歌呀歌神

學唱歌學成點啊